# ВНИМАНИЕ!
Скрипт затирает диск dev/sda в системе. Поэтому если у вас есть ценные данные на дисках сохраните их. Если вам нужна установка рядом с Windows, тогда вам нужно предварительно изменить скрипт и разметить диски. В противном случае данные и Windows будут затерты. Он предназначет для тех, кто ставил ArchLinux руками и понимает, что и для чего нужна каждая команда. 
